有冇巴絲八月尾係巴爾幹半島？

人在Albania, 嚟緊會去馬其頓同保加利亞